【獨家】女大生賣藝不賣身慘遭灌醉硬上 奮戰5年終扳倒黑道淫狼

舞小姐遭黑道份子性侵卻被說成性交易糾紛，奮戰5年終於扳倒對方。示意圖
天道盟一名吳姓男子2016年4月間帶一位舞廳小姐出場說要幫她慶生，卻趁女方喝醉性侵得逞，還造成她背部一道擦挫傷，下體也紅腫，吳男辯稱雙方性交易，3度獲檢方不起訴，直到第4位檢察官查出女方受害後曾傳訊質問吳男「這就是你給我的生日禮物嗎？」加上吳男說不出性交易金額，才逆轉依乘機性交罪將吳男起訴，台北地院也認定吳男犯行明確，判他3年8月徒刑。

據了解，受害的舞小姐當時還是大學生，兼差打工堅持賣藝不賣身，沒想到慘遭灌醉性侵，她提告指稱，吳男並不是她的常客，只見過一、兩次面，當天剛好她生日，吳男買時段把她框出場，說要替她慶生，一行人到酒店續攤後，又帶她去按摩，在等待的空檔，吳男就把她帶到北市林森北路的薇閣旅館。

女方表示，進了旅館，吳男的2名手下就離開，當時她已經喝得大醉，根本沒力氣反抗吳男，結果慘遭性侵，之後她昏睡到隔天早上，醒來時遍體鱗傷、洋裝被扯破，吳男也已離開，她打電話向朋友哭訴，要離開旅館時，還被櫃台人員索取超時費用2400元。

女方說，她當下向櫃臺人員表示自己遭性侵，但考量吳男黑道背景，不敢報警，後來才在朋友鼓勵下報案驗傷，並傳訊息質問吳男「這就是你送我的生日禮物嗎？」吳男已讀不回，但她提告後，吳男叫人拿一筆錢給舞廳，聲稱是兩人性交易的款項，讓她氣炸，認為吳男根本是想把性侵案變成性交易糾紛。

吳男到案辯稱，當天和女方談好性交易，2人進房後激烈做愛，才會扯壞對方衣服並弄傷對方，完事後不久，友人來電說可以按摩了，他還問女方要不要一起去，舞小姐說要再睡一下，他獨自去按摩卻睡過頭，才忘記支付性交易費用，絕非趁機佔她便宜。

女大生遭灌醉性侵。示意圖
檢方3度調查都認為吳男罪證不足，理由是旅館監視畫面顯示舞小姐自己走進旅館，且事發後沒第一時間報案，也沒哭鬧，看起來情緒平靜，因此3度將吳男不起訴，但舞小姐不死心，每次都聲請再議，高檢署也認為全案仍有疑點未查明，3度發回北檢續查。

直到第4位檢察官蕭永昌接手偵辦，發現舞小姐雖然自己走進旅館，但狀況與常人不同，並沒去櫃台辦理check in，而是自顧自的直接走向房間，且醫師也函覆證實有些人即使喝醉，仍可自行走路、不需攙扶。

另外，女方的驗傷證明顯示，她背部脊椎整條都有被洋裝拉鍊摩擦造成的擦挫傷，頭部也有血腫，且洋裝拉鍊也被扯破，若雙方真的是性交易，為何把自己弄得如此狼狽？加上吳男說不出雙方約定的性交易的金額，卻坦承對女方內射。

女方的閨蜜也證稱，女方醒來打電話給她哭訴，說自己被性侵很想死，她和女方約在醫院見面，見對方頭髮凌亂、眼睛很腫，洋裝後面也被撕破，手上、腿上多處有傷痕，連內褲、內衣也被扯破，但女方一開始害怕對方的黑道身分，不敢提告。

檢察官據此認為雙方進行性交易的可能性很低，逆轉起訴吳男涉犯乘機性交罪。

法官認為，吳男雖提出2名友人作證女方當時沒喝醉還討論性交易細節，但2名證人也是吳男手下，出庭前還曾與吳男傳訊討論應訊注意事項，因此不採信2名證人的說詞。

法官並指舞小姐受害隔天傳訊息質問吳男「這就是你送我的生日禮物嗎？」但沒索討性交易費用或是開房的超時費用，吳男宣稱當時身上有錢，卻沒跟女方討論性交易費用，也沒在離房時把錢給女方，有違常理，因此認定吳男趁舞小姐喝醉時性侵得逞，依乘機性交罪判刑3年8月。可上訴。（吳珮如／台北報導）

卻坦承對女方內射

重話學人做大佬

又係台灣